<resources>
    <string name="app_name">LatihanListView</string>
    <string name="st_anggur">Anggur merupakan buah yang diolah dari telur buah berupa perdu merambat yang termasuk ke dalam keluarga Vitaceae.[1] Buah ini biasanya digunakan untuk membuat jus anggur, jelly, minuman anggur, minyak biji anggur dan kismis, atau dimakan langsung.[1] Buah ini juga dikenal karena mengandung banyak senyawa polifenol dan resveratol yang berperan aktif dalam berbagai metabolisme tubuh, serta mampu mencegah terbentuknya sel kanker dan berbagai penyakit lainnya.</string>
    <string name="st_jeruk">"Jeruk" merujuk pada beberapa jenis buah kecil dari pohon atau semak hijau abadi. Jeruk adalah hesperidium, sejenis buah beri yang dimodifikasi dengan daging buah yang dipotong-potong di dalam kulit yang dapat dipisahkan. Jeruk manis, yang mencakup 70% produksi jeruk global, merupakan hibrida yang dibudidayakan sejak lama antara jeruk bali (citrus maxima) dan jeruk mandarin (citrus reticulata).</string>
    <string name="st_apel">Apel merupakan jenis buah-buahan, atau buah yang dihasilkan dari pohon apel. Buah apel biasanya berwarna merah kulitnya jika masak dan siap dimakan, tetapi bisa juga kulitnya berwarna hijau atau kuning. Kulit buahnya agak lembek dan daging buahnya keras. Buah apel memiliki beberapa biji di dalamnya. Orang pertama kali menanam apel di Asia Tengah. Saat ini, apel tumbuh di berbagai daerah di dunia dengan suhu udara yang lebih dingin. Nama ilmiah pohon apel dalam bahasa Latin ialah Malus domestica.</string>
    <string name="st_pear">Pir adalah pohon yang berasal dari daerah beriklim tropis di Eropa Barat, Asia dan Afrika Utara. Pohon berketinggian sedang, bisa mencapai 10-17 meter tapi sebagian spesies merupakan pohon yang pendek yang memiliki daun yang rimbun. Bentuk buah beraneka ragam, sebagian besar spesies menghasilkan buah berbentuk bulat. Sebagian spesies seperti Pir Eropa menghasilkan buah yang bentuknya membesar di bagian bawah dan langsing di bagian pangkal buah. Buah siap panen di awal musim gugur.</string>
    <string name="st_strawberry">Strawberry merupakan buah yang banyak dikenal memiliki manfaat dan dapat diolah menjadi beragam makanan dan minuman. Rasanya yang manis dan asam menyegarkan, bentuknya yang unik dan warnanya yang mencolok menjadikan nilai ketertarikan terhadap orang yang akan mengkonsumsinya. Meski begitu, stroberi dapat memberikan risiko yang dipahami. Kerusakan yang terjadi pada stroberi membuat buah ini memiliki masa simpan yang rendah.</string>


</resources>